［勇武可智取］金鐘國情義結 唔好請君入甕

雨傘一代 對金鐘國都有情義結
佔有金鐘國就得天下 但其實成敗金鐘國
班狗就請君入甕 引你佔
一 佔就無得be water 數字兵力一眼睇哂
二 目標為咩 佔有金鐘國 影響市民
政府有應急機制 去第二到開工
損己利人
三 五大訴求 關金鐘國咩事
有狗竇 有禮拜虎

請大家勇武 和理非時都要智取

畀人有勇無謀嘅感覺就唔好

幫推

推

五大訴求

五個訴求包括

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

五個訴求包括

1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

無一條個目標係金鐘國

禮拜虎 狗竇

沙律絲

Push

雖然金鐘國係好大隻

不要金鐘國
法律絲🥗 狗竇 🐕禮拜虎🐅

不要金鐘國
沙律絲🥗 狗竇🐕 禮拜虎🐅

Remember